食素既請入

其實食素係咪都會肥
之前去camp見到有個肥仔自稱食素
但佢係一個死肥仔

兩個食素既肥仔比負皮

所謂素食 其實淨係食薯條

唔知點解食齋一定係肥
識幾個都係咁

我識得有個好受瘦架喎
但佢中秋食月餅會成個食（即唔會切開而直接放入口食）